【外遊注意】強國出口霧霾 南韓政府急發警報

【外遊注意】強國出口霧霾 南韓政府急發警報

強國貴為「出口大國」，現在連霧霾都出口了！連續兩日南韓受來自中國的霧霾侵襲，西部地區、釜山、大邱的PM2.5指數爆錶，而且發出預警。

中午時份，首爾時區的PM2.5指數為176，屬於中度污染，南韓多個地方的PM2.5指數亦屬於這一級別。

當地媒體指出，當局預測今日全國顆粒物濃度等級為「重度污染」等級，部分地區等級為「嚴重污染」。分析指，這次空氣污染，是因為中國霧霾隨着西北風，一路吹到南韓。早前一項研究亦指出，朝鮮半島空氣污染的來源，有一半是來自中國。

當地部門預測，首爾、京畿道最快今晚會降雪，有望改善微塵污染。

韓聯社

其實有無話幾耐會散
利申：想學野

吹到去福岡未？

出口大國

可唔可以集體告大陸謀殺
喉嚨辛苦左幾日

亞洲國家要聯合反支

佢一直燒緊煤 一直都有毒氣出

所以唔存在幾時散